英超即將宣佈賽季結束

貼返大陸文咪幾好

痢市會唔會暴動

學比利時即係有冠軍

恭喜利物浦 實至名歸！
英超冠軍(差兩場)

唔用括號唔識打字？

我地想破得分紀錄

試吓先
英超冠軍**差兩場**

講咗一定唔會取消冠軍利，利終於可以有個榮譽冠軍

仆街
咁d轉播費點計
我10月先完約

究竟係利不幸
定係利拎冠軍將世界帶來不幸

逆天而行係咁，上年差d拎冠軍已經攪到香港永不翻生，今年仲係一意孤行，連維尼出絕招都頂唔住，好期待正式頒獎果陣又會有乜大事

一完下年無歐聯
之後英足總要賠錢
好野，之後英超球會收皮

去到個時，香港應該會出現肺炎大爆發

實至名歸：歐足協主席撐利記奪冠 ｜ 日報 ｜ 體育 ｜ 20200408

歐洲足協：腰斬賽季或失歐洲賽資格 | Now 新聞

雙重標準

會暴動都係打令佢失冠嘅人
aka支那人

相信愛華頓 啲球迷好有品，唔會亂黎

英超冠軍（29場）

曼市會唔會暴動

史上最快奪冠球隊

支持利記無歐洲賽資格

俾返個英超冠軍（35場）謝拉特

利記冇冠

轉貼個屈仔班主親戚當official